{"translation-revision-date":"2024-07-07 08:40:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Uncategorized":["Ukategorisert"],"No items found":["Ingen elementer funnet"],"Loading items\u2026":["Laster inn elementer..."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Ikke synkronisert"],"Includes every template part defined for any area.":["Inkluderer alle maldeler definert for ethvert omr\u00e5de."],"All Template Parts":["Alle malerdeler"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publisert: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Planlagt: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Endret: <time>%s<\/time><\/span>"],"1 item selected":["1 element valgt"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ikke: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ikke b\u00e5de: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er b\u00e5de: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ingen av: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er en av: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Liste over: %1$s"],"Is not all":["Er ikke alle"],"Is all":["Er alle"],"Is none":["Er ingen"],"Is any":["Er noen"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Er du sikker p\u00e5 at du vil bruke denne revisjonen? Eventuelle ulagrede endringer vil g\u00e5 tapt."],"Use custom size":["Bruk tilpasset st\u00f8rrelse"],"Blur":["Uskarp"],"Y Position":["Y-posisjon"],"X Position":["X-posisjon"],"Inset":["Innst\u00e5ende"],"Outset":["Utst\u00e5ende"],"Inner shadow":["Indre skygge"],"Remove shadow":["Fjern skygge"],"Shadow name":["Skyggenavn"],"Add shadow":["Legg til skygge"],"Shadow %s":["Skygge %s"],"Palettes":["Paletter"],"Add colors":["Legg til farger"],"Edit palette":["Rediger palett"],"Presets":["Forh\u00e5ndsinnstillinger"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Shadow styles":["Skyggestiler"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkronisert"],"Font library\u0004Library":["Bibliotek"],"There was an error installing fonts.":["Det oppstod en feil under installering av skrifttyper."],"Reset template: %s":["Tilbakestill malen; %s"],"No description.":["Ingen beskrivelse."],"Empty template":["Tom mal"],"Delete \"%s\"?":["Slette \"%s\"?"],"Action menu for %s pattern category":["Handlingsmeny for m\u00f8nsterkategorien %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette kategorien \"%s\"? M\u00f8nstrene vil ikke bli slettet."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Det oppstod en feil under sletting av m\u00f8nsterkategorien."],"Filter by: %1$s":["Filtrer etter: %1$s"],"Conditions":["Betingelser"],"Unknown status for %1$s":["Ukjent status for %1$s"],"Search items":["S\u00f8k etter elementer"],"Sort by":["Sorter etter"],"Fields":["Felter"],"Items per page":["Elementer per side"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigeringsverkt\u00f8y \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navigasjon for paginering av globels stiler"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klikk p\u00e5 tidligere lagrede stiler for \u00e5 forh\u00e5ndsvise dem. For \u00e5 gjenopprette en valgt versjon i redigeringsverkt\u00f8yet trykker du p\u00e5 \"Bruk\". N\u00e5r du er klar, bruker du \"Lagre\"-knappen for \u00e5 lagre endringene."],"Revisions (%s)":["Revisjoner: (%s)"],"Pagination Navigation":["Sidenavigasjon"],"These styles are already applied to your site.":["Disse stilene er allerede brukt p\u00e5 nettstedet."],"(Unsaved)":["(Ikke lagret)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Endringer lagret av %1$s den %2$s. Denne revisjonen samsvarer med gjeldende redigeringsstiler."],"heading levels\u0004All":["Alle"],"Add fonts":["Legg til skrifttyper"],"No fonts installed.":["Ingen skrifttyper installert."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Opplastede skrifttyper vises i biblioteket ditt og kan brukes i temaet ditt. Formater som st\u00f8ttes: .ttf, .otf, .woff og .woff2."],"No fonts found to install.":["Finner ingen skrifttyper \u00e5 installere."],"Current page":["Gjeldende side"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Side <CurrenPageControl \/> av %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Trekk tilbake tilgang til Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Feil under installering av skrifttyper, kunne ikke lastes ned."],"font categories\u0004All":["Alle"],"Connect to Google Fonts":["Koble til Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Er du sikre p\u00e5 at du vil slette skrifttypen '%s' og alle dens varianter og ressurser?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Det oppstod en feil under avinstallering av skriftfamilien. "],"Installed Fonts":["Installerte skrifttyper"],"%d variant":["%d variant","%d varianter"],"Edit template: %s":["Rediger malen: %s"],"Reset styles":["Tilbakestill stiler"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Hvis du lagrer endringene endres det aktive temaet fra %1$s til %2$s."],"Custom Views":["Tilpassede visninger"],"Rename view":["Omd\u00f8p visning"],"Add new view":["Legg til ny visning"],"New view":["Ny visning"],"My view":["Min visning"],"Drafts":["Kladder"],"All pages":["Alle sider"],"Activate %s":["Aktiver %s"],"Activate %s & Save":["Aktiver %s og lagre"],"Activating %s":["Aktiverer %s"],"Sort descending":["Sorter synkende"],"Sort ascending":["Sorter stigende"],"Is not":["Er ikke"],"Is":["Er"],"No results":["Ingen resultater"],"Deselect all":["Fravelg alle"],"Add filter":["Legg til filter"],"Bulk edit":["Masserediger"],"Edit %d item":["Rediger %d element","Rediger %d elementer"],"Deselect item":["Fravelg element"],"Select a new item":["Velg et nytt element"],"Select item: %s":["Velg element: %s"],"Deselect item: %s":["Fravelg element: %s"],"Style Revisions":["Stilrevisjoner"],"Drop shadow":["Skygge"],"Empty template part":["Tom delmal"],"Style revisions":["Revisjoner av stiler"],"Customize CSS":["Tilpass CSS"],"Default styles":["Standardstiler"],"Reset the styles to the theme defaults":["Tilbakestill stilene til temaets standardverdier"],"Manage fonts":["Behandle skrifter"],"Fonts":["Skrifter"],"Install Fonts":["Installer skrifter"],"Upload font":["Last opp skrift"],"No fonts found. Try with a different search term":["Ingen skrifter funnet. Pr\u00f8v med et annet s\u00f8keuttrykk"],"Font name\u2026":["Skriftnavn..."],"Select font variants to install.":["Velg skriftvariant \u00e5 installere."],"Allow access to Google Fonts":["Tillat adgang til Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Alternativt kan du laste opp filer direkte p\u00e5 Last opp."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["For \u00e5 laste opp skrifter direkte fra Google m\u00e5 du gi tillatelse til \u00e5 koble direkte til Google-serverne. Skriftene du installerer vil lastes ned fra Google og lagret p\u00e5 nettstedet ditt. Nettstedet ditt vil s\u00e5 bruke disse lokalt lagrede skriftene."],"Theme Fonts":["Temaskrifter"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Velg skriftvarianter. Husk at for mange varianter kan gj\u00f8re nettstedet ditt tregere."],"Font family uninstalled successfully.":["Skriften ble avinstallert."],"Fonts were installed successfully.":["Skifter ble installert."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s varianter aktive"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Ekstra fet"],"font weight\u0004Semi-bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Ekstra lett"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Legg til din egne CSS for \u00e5 tilpasse utseende av blokken %s. Du treger ikke inkludere en selektor, bare egenskap og verdi."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importerte \"%s\" fra JSON."],"Import pattern from JSON":["Importer m\u00f8nster fra JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["En liste over alle m\u00f8nstre fra alle kilder."],"No results found":["Ingen resultater funnet"],"All patterns":["Alle m\u00f8nstre"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Endringer lagret av %1$s %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Ulagrede endringer av %s"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"Patterns content":["Innholdet av m\u00f8nstre"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f8nstre som kan endres fritt uten \u00e5 p\u00e5virke nettstedet."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f8nstre som blir holdt synkronisert over hele nettstedet."],"Last page":["Siste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"First page":["F\u00f8rste side"],"Empty pattern":["Tomt m\u00f8nster"],"Delete template part: %s":["Slett delmal: %s"],"Reset template part: %s":["Tilbakestill delmal; %s"],"Learn about styles":["L\u00e6r om stiler"],"Open styles":["\u00c5pne stiler"],"Save panel":["Lagre panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Bruk venstre- og h\u00f8yrepil-tastene for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet. Hold nede skift-tasten for endre st\u00f8rrelsen med st\u00f8rre sprang."],"Open command palette":["\u00c5pne kommandopaletten"],"View site (opens in a new tab)":["Se nettstedet (\u00e5pnes i en ny fane)"],"Open Navigation":["\u00c5pne navigasjon"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Merk at samme mal kan brukes av flere sider, slik at enhver endring som gj\u00f8res her kan f\u00e5 virkning p\u00e5 andre sider p\u00e5 nettstedet. For \u00e5 bytte tilbake til \u00e5 redigere sideinnholdet klikk p\u00e5 'Tilbake'-knappen p\u00e5 verkt\u00f8ylinjen."],"Editing a template":["Redigerer en mal"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det er n\u00e5 mulig \u00e5 redigere sideinnholdet i nettstedsredigerinsverkt\u00f8yet. For \u00e5 tilpasse andre deler av siden, som sidetoppen og sidebunnen, bytt til redigering av malen p\u00e5 sidekolonnen for innstillinger."],"Continue":["Fortsett"],"Editing a page":["Redigerer en side"],"Back to page":["Tilbake til side"],"Close Styles":["Lukk stiler"],"Close revisions":["Lukk revisjoner"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Behandle skrifter og typografi som brukes til undertekster."],"Create draft":["Opprett kladd"],"Draft a new page":["Kladd en ny side"],"An error occurred while creating the page.":["En feil oppsto ved oppretting av siden."],"No title":["Ingen tittel"],"Review %d change\u2026":["Gjennomg\u00e5 %d endring...","Gjennomg\u00e5 %d endringer..."],"Activate & Save":["Aktiver og Lagre"],"Manage your Navigation Menus.":["Behandle navigasjonsmenyene dine."],"No Navigation Menus found.":["Ingen navigasjonsmenyer funnet."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Kunne ikke duplisere navigasjonsmenyen (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Dupliserte navigasjonsmenyen"],"%s (Copy)":["%s (kopi)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Kunne ikke omd\u00f8pe navigasjonsmenyen (%s)"],"Renamed Navigation Menu":["Omd\u00f8pte navigasjonsmenyen"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Kunne ikke slette navigasjonsmenyen (%s)"],"Navigation Menu missing.":["Navigasjonsmeny mangler."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigasjonsmenyer er en utvalgt samling av blokker som lar bes\u00f8kende finne frem p\u00e5 nettstedet ditt."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Navigation title":["Navigasjonstittel"],"Go to %s":["G\u00e5 til %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Bestem hvilke m\u00f8nstre som skal v\u00e6re tilgjengelige ved redigering av nettstedet,"],"This pattern cannot be edited.":["Dette m\u00f8nstret kan ikke redigeres."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Select what the new template should apply to:":["Velg hva den nye malen skal brukes p\u00e5:"],"E.g. %s":["F.eks. %s"],"Edit styles":["Rediger stiler"],"Last modified":["Sist endret"],"Examples of blocks":["Eksempler p\u00e5 blokker"],"Global styles revisions list":["Liste over globale stilrevisjoner"],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 til kontrollpanelet"],"My patterns":["Mine m\u00f8nstre"],"Grid":["Rutenett"],"Examples of blocks in the %s category":["Eksempel p\u00e5 blokker i kategorien %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En tilpasset mal kan manuelt tilordnes enhver side eller innlegg."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Opprett nye maler, eller tilbakestill enhver tilpasning gjort p\u00e5 malene som f\u00f8lger med temaet ditt."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Tilpass visningen av nettstedet ditt gjennom blokkredigeringsverkt\u00f8yet."],"Save site, content, and template changes":["Lagre nettsted, innhold og malendringer"],"Template part":["Delmal"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00c5pne stilene for %s i stilpanelet"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kode er poesi"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Velg en variant for \u00e5 endere utseendet av dette nettstedet."],"Randomize colors":["Tilfeldige farger"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Legg til din egen CSS for \u00e5 tilpasse utseendet og oppsettet til siden din."],"Shadow":["Skygge"],"Style Variations":["Stilvarianter"],"All template parts":["Alle delmaler"],"Apply globally":["Bruk globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bruk denne blokkens typografi, mellomrom, dimensjoner og fargestiler p\u00e5 alle %s-blokkene."],"%s styles applied.":["%s stiler brukt."],"(no title %s)":["(ingen tittel %s)"],"Pattern":["M\u00f8nster"],"Custom template":["Tilpasset mal"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" opprettet."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denne malen vil bare bli brukt for det valgte elementet."],"For a specific item":["For et bestemt element"],"For all items":["For alle elementer"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vleg om du vil opprette en en enkelt mal for alle elementer eller et bestemt et."],"Add template: %s":["Legg til mal: %s"],"Suggestions list":["Forslagsliste"],"All Authors":["Alle forfattere"],"No authors found.":["Ingen forfattere funnet"],"Search Authors":["Velg forfattere"],"Displays taxonomy: %s.":["Viser takonomi: %s"],"Displays a single item: %s.":["Viser et enkeltelement: %s"],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enkeltelement: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Enkeltelement: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Viser et arkiv med siste innhold av typen: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Opprett delmal"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Behandle skriftene og typografien for knapper."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Behandle skiftene og typografien for overskrifter."],"Typography %s styles":["Stiler for typografi %s"],"%s block styles":["Stiler for %s-blokker"],"Layout styles":["Oppsettstiler"],"Colors styles":["Fargestiler"],"Typography styles":["Typografistiler"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Velg overskriftsniv\u00e5"],"View site":["Se nettsted"],"Delete template: %s":["Slett malen: %s"],"Add template":["Legg til mal"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv malen, f.eks. \"Innlegg med sidestolpe\". En tilpasset mal kan manuelt brukes p\u00e5 ethvert innlegg eller enhver side."],"View options":["Se alternativer"],"This Navigation Menu is empty.":["Denne navigasjonsmenyen er tom."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Velg en annen stilkombinasjon for temastilene."],"Search for blocks":["S\u00f8k etter blokker"],"Browse styles":["Bla gjennom stiler"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Last ned ditt tema med oppdaterte maler og stiler."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" slettet."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Utvidelsen \"%s\" har st\u00f8tt p\u00e5 en feil og kan ikke gjengis."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigasjonsmenyen ble slettet."],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["Lett"],"font weight\u0004Thin":["Tynn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporter"],"Rename":["Gi nytt navn"],"An error occurred while creating the template.":["En feil oppsto ved oppretting av malen."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Her er en detaljert veiledning for \u00e5 l\u00e6re hvordan f\u00e5 mest ut av det."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Ny med blokk-temaer og styling av nettstedet ditt?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan justere dine blokker for \u00e5 sikre en sammenhengende opplevelse for hele nettestedet ditt &#8211; legg til dine unike farger til en tilpasset knappeblokk eller juster sidetopp-blokken til din foretrukne st\u00f8rrelse."],"Personalize blocks":["Personaliser blokker"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Du kan tilpasse nettstedet ditt s\u00e5 mye du \u00f8nsker med ulike farger, typografi og oppsett. Eller, om du fortrekker det, la det v\u00e6re opp temaet ditt \u00e5 h\u00e5ndtere!"],"Set the design":["Bestem utformingen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Finpuss nettstedet eller gi det et helt nytt utseende! Bli kreativ &#8211; hva med en ny fargepalett for dine knapper eller velge en ny skrift? Ta en titt p\u00e5 hva du kan gj\u00f8re her."],"Welcome to Styles":["Velkommen til stiler"],"styles":["stiler"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klikk <StylesIconImage \/> for \u00e5 begynne \u00e5 utfore dine blokker, og vekg din typografi, oppsett og farger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Utform alt p\u00e5 nettstedet ditt &#8211; fra sidetoppen og ned til sidebunnen &#8211; ved bruk av blokker."],"Edit your site":["Rediger nettstedet ditt"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for nettstedet"],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Template part created.":["Delmal opprettet."],"Reset to defaults":["Tilbakestill til standarder"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Behandle skriftene og typografien brukt for lenkene."],"Manage the fonts used on the site.":["Behandle skriftene benyttet p\u00e5 dette nettstedet."],"Elements":["Elementer"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker og for hele nettstedet."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker for hele nettstedet."],"An error occurred while creating the site export.":["En feil oppsto ved oppretting av eksport av nettstedet."],"Remove %s":["Fjern %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Beklager, du har ikke tilgang til \u00e5 laste opp denne filtypen."],"Displays latest posts written by a single author.":["Viser siste innlegg skrevet av en enkelt forfatter."],"Featured Image":["Framhevet bilde"],"Create custom template":["Opprett tilpasset mal"],"Custom Template":["Tilpasset mal"],"Shadows":["Skygge"],"Layout":["Oppsett"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Alle maler"],"Templates":["Maler"],"More":["Mer"],"Captions":["Undertekster"],"Design":["Utforming"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Typography":["Typografi"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Knapper"],"Get started":["Kom i gang"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Gradient":["Gradient"],"%s item selected":["%s element valgt","%s elementer valgt"],"Scheduled":["Planlagt"],"Create":["Opprett"],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Options":["Alternativer"],"Headings":["Overskrifter"],"Saving":["Lagrer"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med redigeringsverkt\u00f8yet."],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"Blocks styles":["Blokkstiler"],"Duplicate":["Dupliser"],"Category":["Kategori"],"Reset":["Tilbakestill"],"Blocks":["Blokker"],"Pending":["Avventer"],"Date":["Dato"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"Learn more about CSS":["L\u00e6r mer om CSS"],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Hide":["Skjul"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"Detach":["Koble fra"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Color":["Farge"],"Bulk actions":["Massehandlinger"],"Back":["Tilbake"],"Trash":["S\u00f8ppel"],"Table":["Tabell"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Status":["Status"],"Menu":["Meny"],"Deselect":["Fjern markering"],"Colors":["Farger"],"Saved":["Lagret"],"Front Page":["Forside"],"Remove":["Fjern"],"Upload":["Last opp"],"Template":["Maldokument"],"Posts Page":["Innleggsside"],"Navigation":["Navigasjon"],"Styles":["Stiler"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"User":["Bruker"],"Custom":["Egendefinert"],"Previous page":["Forrige side"],"Next page":["Neste side"],"Select all":["Velg alt"],"List":["Liste"],"Palette":["Palett"],"Text":["Tekst"],"Page title":["Sidetittel"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Close":["Lukk"],"Pages":["Sider"],"Links":["Lenker"],"Search":["S\u00f8k"],"Update":["Oppdater"],"Private":["Privat"],"Actions":["Handlinger"],"Install":["Installer"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Advanced":["Avansert"],"Save":["Lagre"],"Delete":["Slett"],"Revisions":["Revisjoner"],"Apply":["Bruk"],"Undo":["Angre"],"Edit":["Rediger"],"Author":["Forfatter"],"Draft":["Kladd"],"Pending Review":["Venter p\u00e5 gjennomgang"],"Published":["Publisert"],"Title":["Tittel"],"Activate":["Aktiver"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}