{"translation-revision-date":"2019-10-30 18:14:44+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"Gradient":["Gradient"],"Gradient Presets":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for gradienter"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Midnight":["Midnatt"],"Nightshade":["Nattskygge"],"Atomic cream":["Atomisk fl\u00f8te"],"Subdued olive":["Dempet oliven"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Hazy dawn":["Disig daggry"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Purple crush":["Lilla knus"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid green cyan to vivid cyan blue":["Levende gr\u00f8nn cyan til levende cyan bl\u00e5"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Block navigation":["Blokknavigering"],"Content Blocks":["Innholdsblokker"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Ikke bestemt"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver man du taste \/ for raskt \u00e5 sette inn nye blokker."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Bla gjennom biblioteket for \u00e5 l\u00e6re mer om hva hver blokk gj\u00f8r."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Det er blokker tilgjengelig for all slags innhold: Sett inn tekst, overskrift, bilder, lister, videoer, tabeller og mye mer."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Velkommen til blokkenes vidunderlige verden! Blokker er grunnlaget for alt innhold i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Vivid purple":["Levende lilla"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Oppgi et ord eller to \u2014\u00a0uten mellomrom \u2014\u00a0for \u00e5 lage en unik nettadresse bare for denne overskriften, kalt et \u201canker.\u201d S\u00e5 kan du lenke direkte til denne seksjonen p\u00e5 siden."],"Skip":["Hopp over"],"Choose Layout":["Velg oppsett"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Las opp en video, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp et bilde, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til et via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Select a layout to start with.":["Velg et oppsett \u00e5 starte med."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Velg et oppsett \u00e5 starte med, eller lag et selv."],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskill flere klasser med mellomrom."],"Add Block":["Legg til blokk"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Vertikaljuster til bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Vertikaljuster til midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Vertikaljuster til topp"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal jjustering"],"Change block type or style":["Endre blokk-type eller stil"],"More rich text controls":["Flere kontroller for rik tekst"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"(selected block)":["(valgt blokk)"],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 redigere denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Align Text Right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align Text Left":["Venstrejuster tekst"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"Block icon":["Ikon for blokk"],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Align Text Center":["Midtstill tekst"],"blocks\u0004Most Used":["Mest brukte"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"font size name\u0004Huge":["Diger"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Styles":["Stiler"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Medium":["Middels"],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL \u00e5 s\u00f8ke etter"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Current":["N\u00e5v\u00e5rende"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Change alignment":["Endre justering"],"Manage All Reusable Blocks":["Behandle alle gjenbrukbare blokker"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"Insert After":["Legg til etter"],"Insert Before":["Legg til foran"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Reusable":["Gjenbrukbar"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(n\u00e5v\u00e6rende %s: %s)"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Transform To:":["Forvandle til:"],"Remove Block":["Fjern blokk"],"Large":["Stor"],"Very dark gray":["Meget m\u00f8rk gr\u00e5"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Very light gray":["Meget lys gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Media Library":["Mediebilbliotek"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Advanced":["Avansert"],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"Add block":["Legg til blokk"],"Add %s":["Legg til %s"],"Block Styles":["Blokktyper"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Duplicate":["Dupliser"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Move down":["Flytt ned"],"Move up":["Flytt opp"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Document":["Dokument"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"URL":["URL"],"Submit":["Send inn"],"Close":["Lukk"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Video":["Video"],"Image":["Bilde"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Apply":["Bruk"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"More options":["Flere alternativer"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Audio":["Audio"],"Upload":["Last opp"],"HTML Anchor":["HTML-anker"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere tekstfarge."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere tekstfarge."],"Full Width":["Full bredde"],"Wide Width":["Bred bredde"],"Align Right":["H\u00f8yrejuster"],"Align Center":["Midtjuster"],"Align Left":["Venstrejuster"],"Additional CSS Class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}