{"translation-revision-date":"2022-09-16 19:52:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Get the %s plugin!":["Skaff utvidelsen %s!"],"Register now!":["Registrer n\u00e5!"],"Get the most out of Yoast SEO":["F\u00e5 det beste ut av Yoast SEO."],"Dismiss this notice.":["Skjul dette varselet"],"Personal social profiles":["Personlige sosiale profiler"],"Add another profile":["Legg til en ny profil"],"Delete item":["Slett element"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Annen sosial profil"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Saved!":["Lagret!"],"Could not save this value. Please check the URL.":["Kunne ikke lagre denne verdien. Vennligst sjekk URL-en."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Kunne ikke lagre denne verdien. Vennligst sjekk URL-en eller brukernavnet"],"Social image":["Sosialt bilde"],"Image":["Bilde"],"Select image":["Velg bilde"],"default":["standard"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Ved lagring vil denne innstillinge brukes p\u00e5 alle dine %1$s. %1$s som er manuelt konfigurert vil ikke endres.","Ved lagring vil disse innstillingene brukes p\u00e5 alle dine %1$s. %1$s som er manuelt konfigurert vil ikke endres."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Velg hvordan dine %1$s skal beskrives som standard i schema.org-dataene for ditt nettsted. Du kan endre disse innstillingene p\u00e5 individuelle %1$s."],"Learn more about the schema settings":["L\u00e6r mer om skjemainnstillinger"],"Schema settings":["Skjemainnstillinger"],"Default Article type":["Standard artikkeltype"],"Default Page type":["Standard sidetype"],"Person logo \/ avatar":["Person-logo \/ avatar"],"Get the %s plugin now":["Skaff utvidelsen %s n\u00e5"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimaliser ditt nettsted for lokalt publikum med v\u00e5r %s-utvidelse! Optimaliserte adressedetaljer, \u00e5pningstider, butikkfinner og hentealternativ!"],"Serving local customers?":["Betjener du lokale kunder?"],"Organization logo":["Logo til organisasjonen"],"Organization's social profiles":["Sosiale profiler for organisasjonen"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Du har valgt brukeren %1$s som personen dette nettstedet representerer. Dennes brukerprofil-informasjon vil n\u00e5 bli brukt i s\u00f8keresultatet. %2$sOppdater dennes profil for \u00e5 forsikre deg om at informasjonen er korrekt.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Vennligst velg en brukere nedenfor for \u00e5 gj\u00f8re ditt nettsteds metadata fullstendig."],"Select a user...":["Velg en bruker..."],"Save changes":["Lagre endringer"],"Name":["Navn"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings.js"}}