{"translation-revision-date":"2022-09-16 19:52:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy. %1$sDiscover why inclusive language is important for SEO%2$s.":["Den inkluderende spr\u00e5kanalysen gir forslag til \u00e5 skrive en mer inkluderende kopi. %1$sOppdag hvorfor inkluderende spr\u00e5k er viktig for SEO%2$s."],"Choose how your Homepage should look in search engines and on social media. Note that this is what people probably will see when they search for your brand name.":["Velg hvordan hjemmesiden din skal se ut i s\u00f8kemotorer og p\u00e5 sosiale medier. Merk at dette er det folk sannsynligvis vil se n\u00e5r de s\u00f8ker etter merkenavnet ditt."],"Choose how your Homepage should look in search engines.":["Velg hvordan din forside skal se ut i s\u00f8kemotorer."],"Keep the categories prefix in the slug":["Behold kategori-prefikset permalenken"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. This enables that prefix, for categories only.":["Kategori-URLer i WordPress inneholder et prefiks, vanligvis %s. Dette sl\u00e5 p\u00e5 det prefikset, kun for kategorier."],"Choose how your %1$s archive should look on social media.":["Velg hvordan ditt %1$s-arkiv skal se ut p\u00e5 sosiale medier."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["\u00c5 sl\u00e5 av dette betyr at arkivet for %1$s ikke vil bli indeksert av s\u00f8kemotorer og vil ble utelatt fra XML-nettkart."],"Choose how your %1$s archive should look in search engines.":["Velg hvordan ditt %1$s-arkiv skal se ut i s\u00f8kemotorer."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Disse innstillingene er spesifikt for optimalisering av ditt %1$s-arkiv."],"%1$s archive":["%1$s-arkiv"],"Add custom fields to page analysis":["Legg til tilpassede felter til sideanalysen"],"Additional settings":["Flere innstillinger"],"Social appearance":["Sosialt utseeende"],"Search appearance":["S\u00f8keutseende"],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["\u00c5 nei! Det ser ut til at skjemaet ditt inneholder ugyldige data. Se gjennom f\u00f8lgende felt:"],"Archive social image":["Sosialt bilde for arkiv"],"Archive social description":["Sosial beskrivelse for arkiv"],"Archive social title":["Sosial tittel for arkiv"],"Show the archive for %1$s in search results":["Vis arkivet for %1$s i s\u00f8keresultater"],"Archive breadcrumbs title":["Br\u00f8dsmuletittel for arkiv"],"Archive meta description":["Metabeskrivelse for arkiv"],"Archive SEO title":["SEO-tittel for arkiv"],"Enable %1$s for %2$s":["Sl\u00e5 p\u00e5 %1$s for %2$s"],"Show %1$s in search results":["Vis %1$s i s\u00f8keresultater"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Den valgte medietypen er ikke gyldig. St\u00f8ttede typer er: JPG, PNG, WEBP og GIF."],"Inclusive language analysis":["Analyse av inkluderende spr\u00e5k"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Oops! Noe gikk galt ved lagring."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Godt! Dine innstillinger lagret."],"Close sidebar":["Lukk sidestolpe"],"Open sidebar":["\u00c5pne sidestolpe"],"Security & privacy":["Sikkerhet og personvern"],"REST API endpoint":["REST API-endepunkt"],"APIs":["APIer"],"Slack sharing":["Deling p\u00e5 Slack"],"Social sharing":["Sosial deling"],"Site structure":["Struktur for nettstedet"],"Max number of characters to allow in searches":["Maksimalt antall tegn tillat i s\u00f8k"],"Powered by HTTP header":["Drevet av HTTP-topptekst"],"Pingback HTTP header":["Tilbakeping HTTP-topptekst"],"Emoji scripts":["Emoji-skripter"],"Generator tag":["Generator-merke"],"oEmbed links":["oEmbed-lenker"],"RSD \/ WLW links":["RSD \/ WLW-lenker"],"Shortlinks":["Hurtiglenker"],"Atom\/RDF feeds":["Atom\/RDF feeder"],"Search results feeds":["Feeder fra s\u00f8keresultater"],"Custom taxonomy feeds":["Skreddersydde taksonomi feeder"],"Tag feeds":["Stikkordfeeder"],"Category feeds":["Kategorifeeder"],"Post type feeds":["Innleggsfeeder"],"Post authors feeds":["Feeder fra forfattere av innlegg"],"Global comment feeds":["Alle kommentarfeeder"],"Global feed":["Alle feeder"],"Post comments feeds":["Feed for kommentarer til innlegg"],"Personal logo or avatar":["Personlig logo eller bilde"],"Select a user":["Velg en bruker"],"Add another profile":["Legg til en ny profil"],"Other social profile":["Annen sosial profil"],"Site representation":["Representasjon av nettstedet"],"Link suggestions":["Lenkeforslag"],"Insights":["Innsikter"],"Social description":["Sosial beskrivelse"],"Social title":["Sosial tittel"],"Social image":["Sosialt bilde"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Select image":["Velg bilde"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Article type":["Artikkeltype"],"Page type":["Sidetype"],"Usage tracking":["Sporing av bruk"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["Telleren for tekstlenker hjelper deg \u00e5 forbedre strukturen p\u00e5 nettstedet ditt. %1$sFinn ut hvordan tekstlenke-telleren kan forbedre din SEO%2$s."],"Check out %1$s":["Sjekk ut %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Vi har b\u00e5de online gratiskurs og premiumkurs hvor du kan l\u00e6re alt du trenger \u00e5 vite om SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vil du l\u00e6re om SEO fra Team Yoast? Sjekk ut v\u00e5rt %1$s!"],"Learn SEO":["L\u00e6r SEO"],"Schema":["Skjema"],"Personal info":["Personlig informasjon"],"Organization logo":["Logo til organisasjonen"],"Organization name":["Navn p\u00e5 organisasjonen"],"Organization":["Organisasjon"],"Select a user...":["Velg en bruker..."],"Get %s":["Skaff %s"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Du kan redigere SEO-metadata for denne tilpassede typen p\u00e5 %1$sbutikksiden%2$s."],"Tagline":["Slagord"],"Site title":["Nettstedstittel"],"SEO analysis":["SEO-analyse"],"%1$s recommendations for you":["%1$s anbefalinger for deg"],"Text link counter":["Teller for tekstlenker"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website. %1$sFind out how cornerstone content can help you improve your site structure%2$s.":["Hj\u00f8rnesteinsinnholds-funksjonen gj\u00f8r det mulig \u00e5 merke og filtrere hj\u00f8rnesteinsinnhold p\u00e5 nettstedet ditt. %1$sLes mer om hvordan hj\u00f8rnesteinsinnhold kan hjelpe deg med \u00e5 forbedre din sides nettsted struktur%2$s."],"Cornerstone content":["Hj\u00f8rnesten-innhold"],"Save changes":["Lagre endringer"],"Variable":["Variabel"],"Available variables":["Tilgjengelige variabler"],"Admin bar menu":["Administrasjonsmeny"],"SEO title":["SEO-tittel"],"Readability analysis":["Lesbarhetsanalyse"],"Format-based archives":["Format-basert arkiv"],"Bold the last page":["Uthev den siste siden"],"Author archives":["Forfatterarkiver"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["En kobling til nettstedet ditt, med nettstedets navn og beskrivelse som ankertekst."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["En kobling til nettstedet ditt, med nettstedets navn som ankertekst."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["En lenke til innlegget, med tittelen som ankertekst."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["En link til arkivet for forfatter, med forfatternes navn som ankertekst."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Du kan bruke f\u00f8lgende variabler i innholdet, de vil bli erstattet av verdien p\u00e5 h\u00f8yre side."],"Content to put after each post in the feed":["Innhold som legges inn etter hvert innlegg i feeden"],"Content to put before each post in the feed":["Innhold \u00e5 sette inn f\u00f8r hvert innlegg i RSS-str\u00f8mmen"],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Bruk av denne br\u00f8dsmulesti-funksjonen er beskrevet i %1$sartikkelen om br\u00f8dsmulesti-implementering i v\u00e5r kunnskapsbase%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hvordan sette br\u00f8dsmuler inn i ditt tema"],"Blog":["Blogg"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefiks for arkiv-br\u00f8dsmuler"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefiks for br\u00f8dsmulestien"],"Anchor text for the Homepage":["Ankertekst for hjemmeside"],"Separator between breadcrumbs":["Separator mellom br\u00f8dsmuler"],"Description":["Beskrivelse"],"404 pages":["404-sider"],"Search pages":["S\u00f8kesider"],"Date archives":["Datoarkiv"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Du kan bestemme tittelen og beskrivelsen for hjemmesiden ved \u00e5 %1$sredigere selve hjemmesiden%2$s."],"Homepage":["Hjemmeside"],"Person":["Person"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Br\u00f8dsmuler"],"Breadcrumbs title":["Breadcrumbs tittel"],"Pinterest":["Pinterest"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"None":["Ingen"],"Meta description":["Meta-beskrivelse"],"Google":["Google"],"General":["Generelt"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Advanced":["Avansert"],"XML sitemaps":["XML-nettstedskart"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}