{"translation-revision-date":"2022-11-20 17:03:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Choose how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["Velg hvordan tittelen p\u00e5 404-feilsidene dine skal se ut i nettleseren."],"404 error pages":["404-feilsider"],"Choose how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Velg hvordan tittelen p\u00e5 dine interne s\u00f8kesider skal se ut i nettleseren."],"Internal search pages":["Interne s\u00f8kesider"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile.":["Du har valgt brukeren %1$s%3$s%2$s som personen dette nettstedet representerer. Brukerprofilinformasjonen deres vil n\u00e5 bli brukt i s\u00f8keresultatene. Vi beklager, du har ikke lov til \u00e5 redigere denne brukerens profil."],"We're sorry, you're not allowed to edit the other profiles of the selected user.":["Vi beklager, du har ikke lov til \u00e5 redigere de andre profilene til den valgte brukeren."],"We're sorry, you're not allowed to edit the other profiles of %1$s%3$s%2$s.":["Vi beklager, du har ikke lov til \u00e5 redigere de andre profilene til brukeren %1$s%3$s%2$s."],"Show Formats in search results":["Vis formater i s\u00f8keresultater"],"Show Media pages in search results":["Vis media sider i s\u00f8keresultater"],"Show Date archives in search results":["Vis data arkiver i s\u00f8keresultater"],"Show Author archives in search results":["Vis forfatter arkiver i s\u00f8keresultater"],"Breadcrumbs for %1$s":["Br\u00f8dsmuler for %1$s"],"Site connections":["Nettstedstilkoblinger"],"See the XML sitemap":["Se XML nettstedskart"],"The link suggestions metabox contains a list of posts on your blog with similar content that might be interesting to link to.":["Metaboksen for lenkeforslag inneholder en liste over innlegg p\u00e5 bloggen din med lignende innhold som kan v\u00e6re interessant \u00e5 lenke til."],"Find relevant data about your content right in the Insights section in the Yoast SEO metabox. You\u2019ll see what words you use most often and if they\u2019re a match with your keywords!":["Finn relevante data om innholdet ditt rett i Innsikt-delen i Yoast SEO-metaboksen. Du vil se hvilke ord du bruker oftest, og om de stemmer overens med s\u00f8keordene dine!"],"Enable feature":["Sl\u00e5 p\u00e5 funksjon"],"Site features":["Nettstedsfunksjoner"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Site info":["Nettstedsinfo"],"(e.g., %1$s":["(f.eks., %1$s"],"Remove emoji scripts":["Fjern emoji-skripter"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Fjern Atom \/ RDF-str\u00f8mmer"],"Remove search results feeds":["Fjern s\u00f8keresultatstr\u00f8mmer"],"Remove custom taxonomy feeds":["Fjern tilpassede taxononomistr\u00f8mmer"],"Remove tag feeds":["Fjern stikkordstr\u00f8mmer"],"Remove category feeds":["Fjern kategoristr\u00f8mmer"],"Remove post type feeds":["Fjern innholdstypetypestr\u00f8mmer"],"Search...":["S\u00f8k..."],"Quick search...":["Hurtigs\u00f8k..."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/example.com\/yoast"],"Other profiles":["Andre profiler"],"Writing":["Skriving"],"E.g., %1$s and %2$s":["F.eks., %1$s og %2$s"],"E.g., %1$s":["F.eks., %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Sl\u00e5 p\u00e5 br\u00f8dsmuler for ditt tema"],"Searching users...":["S\u00f8ker brukere..."],"Wikipedia":["Wikipedia"],"YouTube":["YouTube"],"Tumblr":["Tumblr"],"SoundCloud":["SoundCloud"],"MySpace":["MySpace"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Instagram":["Instagram"],"User":["Bruker"],"Organization or a person":["Organisasjon eller en person"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Det er fortsatt endringer p\u00e5 denne siden som ikke er lagret. Dersom du forlater siden vil disse endringene g\u00e5 tapt. Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate siden?"],"Formats":["Formater"],"Media pages":["Mediasider"],"Categories & tags":["Kategorier og stikkord"],"Content types":["Innholdstyper"],"Show more":["Vis mer"],"Show less":["Vis mindre"],"Configure the basics for your website.":["Konfigurer grunninnstillinger for nettsiden din."],"%1$s pages":["%1$s sider"],"Author archive":["Forfatterarkiv"],"Choose how your Homepage should look in search engines and on social media. Note that this is what people probably will see when they search for your brand name.":["Velg hvordan hjemmesiden din skal se ut i s\u00f8kemotorer og p\u00e5 sosiale medier. Merk at dette er det folk sannsynligvis vil se n\u00e5r de s\u00f8ker etter merkenavnet ditt."],"Choose how your Homepage should look in search engines.":["Velg hvordan din forside skal se ut i s\u00f8kemotorer."],"Keep the categories prefix in the slug":["Behold kategori-prefikset permalenken"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. This enables that prefix, for categories only.":["Kategori-URLer i WordPress inneholder et prefiks, vanligvis %s. Dette sl\u00e5 p\u00e5 det prefikset, kun for kategorier."],"Choose how your %1$s archive should look on social media.":["Velg hvordan ditt %1$s-arkiv skal se ut p\u00e5 sosiale medier."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["\u00c5 sl\u00e5 av dette betyr at arkivet for %1$s ikke vil bli indeksert av s\u00f8kemotorer og vil ble utelatt fra XML-nettkart."],"Choose how your %1$s archive should look in search engines.":["Velg hvordan ditt %1$s-arkiv skal se ut i s\u00f8kemotorer."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Disse innstillingene er spesifikt for optimalisering av ditt %1$s-arkiv."],"%1$s archive":["%1$s-arkiv"],"Add custom fields to page analysis":["Legg til tilpassede felter til sideanalysen"],"Additional settings":["Flere innstillinger"],"Social appearance":["Sosialt utseeende"],"Search appearance":["S\u00f8keutseende"],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["\u00c5 nei! Det ser ut til at skjemaet ditt inneholder ugyldige data. Se gjennom f\u00f8lgende felt:"],"Archive social image":["Sosialt bilde for arkiv"],"Archive social description":["Sosial beskrivelse for arkiv"],"Archive social title":["Sosial tittel for arkiv"],"Show the archive for %1$s in search results":["Vis arkivet for %1$s i s\u00f8keresultater"],"Archive breadcrumbs title":["Br\u00f8dsmuletittel for arkiv"],"Archive meta description":["Metabeskrivelse for arkiv"],"Archive SEO title":["SEO-tittel for arkiv"],"Enable %1$s for %2$s":["Sl\u00e5 p\u00e5 %1$s for %2$s"],"Show %1$s in search results":["Vis %1$s i s\u00f8keresultater"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Den valgte medietypen er ikke gyldig. St\u00f8ttede typer er: JPG, PNG, WEBP og GIF."],"Inclusive language analysis":["Analyse av inkluderende spr\u00e5k"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Oops! Noe gikk galt ved lagring."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Godt! Dine innstillinger lagret."],"Close sidebar":["Lukk sidestolpe"],"Open sidebar":["\u00c5pne sidestolpe"],"Yandex":["Yandex"],"Bing":["Bing"],"Baidu":["Baidu"],"Security & privacy":["Sikkerhet og personvern"],"REST API endpoint":["REST API-endepunkt"],"APIs":["APIer"],"Slack sharing":["Deling p\u00e5 Slack"],"Social sharing":["Sosial deling"],"Site structure":["Struktur for nettstedet"],"Site image":["Nettstedsbilde"],"Dismiss":["Avvis"],"%1$s (default)":["%1$s (standard)"],"Max number of characters to allow in searches":["Maksimalt antall tegn tillat i s\u00f8k"],"Powered by HTTP header":["Drevet av HTTP-topptekst"],"Pingback HTTP header":["Tilbakeping HTTP-topptekst"],"Emoji scripts":["Emoji-skripter"],"Generator tag":["Generator-merke"],"oEmbed links":["oEmbed-lenker"],"RSD \/ WLW links":["RSD \/ WLW-lenker"],"Shortlinks":["Hurtiglenker"],"Atom\/RDF feeds":["Atom\/RDF feeder"],"Search results feeds":["Feeder fra s\u00f8keresultater"],"Custom taxonomy feeds":["Skreddersydde taksonomi feeder"],"Tag feeds":["Stikkordfeeder"],"Category feeds":["Kategorifeeder"],"Post type feeds":["Innleggsfeeder"],"Post authors feeds":["Feeder fra forfattere av innlegg"],"Global comment feeds":["Alle kommentarfeeder"],"Global feed":["Alle feeder"],"Post comments feeds":["Feed for kommentarer til innlegg"],"Personal logo or avatar":["Personlig logo eller bilde"],"Select a user":["Velg en bruker"],"Add another profile":["Legg til en ny profil"],"Other social profile":["Annen sosial profil"],"Site representation":["Representasjon av nettstedet"],"Link suggestions":["Lenkeforslag"],"Insights":["Innsikter"],"Social description":["Sosial beskrivelse"],"Social title":["Sosial tittel"],"Social image":["Sosialt bilde"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Select image":["Velg bilde"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Dette ligger til forfatter og lesetid i artikkelens utdrag n\u00e5r den blir delt p\u00e5 Slack."],"Article type":["Artikkeltype"],"Page type":["Sidetype"],"Usage tracking":["Sporing av bruk"],"Check out %1$s":["Sjekk ut %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Vi har b\u00e5de online gratiskurs og premiumkurs hvor du kan l\u00e6re alt du trenger \u00e5 vite om SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vil du l\u00e6re om SEO fra Team Yoast? Sjekk ut v\u00e5rt %1$s!"],"Learn SEO":["L\u00e6r SEO"],"Schema":["Skjema"],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Et organisasjonsnavn og logo er n\u00f8dvendig for at strukturerte data skal virke skikkelig. %1$sL\u00e6r mer om viktigheten av strukturerte data.%2$s"],"Personal info":["Personlig informasjon"],"Organization logo":["Logo til organisasjonen"],"Organization name":["Navn p\u00e5 organisasjonen"],"Organization":["Organisasjon"],"Select a user...":["Velg en bruker..."],"Upgrade to %s":["Oppgrader til %s"],"Multiple keyphrases":["Flere n\u00f8kkelfraser"],"Get %s":["Skaff %s"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Du kan redigere SEO-metadata for denne tilpassede typen p\u00e5 %1$sbutikksiden%2$s."],"Tagline":["Slagord"],"Site title":["Nettstedstittel"],"24\/7 email support":["E-postst\u00f8tte 24\/7"],"The text link counter helps you improve your site structure.":["Tekstlenktelleren hjelper deg \u00e5 forbedre strukturen p\u00e5 nettstedet."],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["Funksjonen for hj\u00f8rnesteinsinnhold lar deg merke og filtrere hj\u00f8rnesteinsinnhold p\u00e5 nettstedet ditt."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Lesbarhet analysen gir deg forslag til forbedringer av tekstens struktur og stil."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["SEO-analysen gir deg anbefalinger for \u00e5 forberede SEO-en i teksten din."],"SEO analysis":["SEO-analyse"],"%1$s recommendations for you":["%1$s anbefalinger for deg"],"Text link counter":["Teller for tekstlenker"],"Cornerstone content":["Hj\u00f8rnesten-innhold"],"Superfast internal linking suggestions":["Superaske forslag interne lenker"],"Save changes":["Lagre endringer"],"No ads!":["Ingen reklame!"],"Facebook & Twitter":["Facebook og Twitter"],"Social media preview":["Forh\u00e5ndsvisning av sosiale medier"],"Easy redirect manager":["Enkelt verkt\u00f8y for omdirigeringer"],"No more dead links":["Ingen flere d\u00f8de lenker"],"Increase your SEO reach":["\u00d8k din rekkevidde av SEO"],"Variable":["Variabel"],"Available variables":["Tilgjengelige variabler"],"Admin bar menu":["Administrasjonsmeny"],"SEO title":["SEO-tittel"],"Readability analysis":["Lesbarhetsanalyse"],"No results found":["Ingen resultater funnet"],"Format-based archives":["Format-basert arkiv"],"Bold the last page":["Uthev den siste siden"],"Author archives":["Forfatterarkiver"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["En kobling til nettstedet ditt, med nettstedets navn og beskrivelse som ankertekst."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["En kobling til nettstedet ditt, med nettstedets navn som ankertekst."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["En lenke til innlegget, med tittelen som ankertekst."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["En link til arkivet for forfatter, med forfatternes navn som ankertekst."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Du kan bruke f\u00f8lgende variabler i innholdet, de vil bli erstattet av verdien p\u00e5 h\u00f8yre side."],"Content to put after each post in the feed":["Innhold som legges inn etter hvert innlegg i feeden"],"Content to put before each post in the feed":["Innhold \u00e5 sette inn f\u00f8r hvert innlegg i RSS-str\u00f8mmen"],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Bruk av denne br\u00f8dsmulesti-funksjonen er beskrevet i %1$sartikkelen om br\u00f8dsmulesti-implementering i v\u00e5r kunnskapsbase%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hvordan sette br\u00f8dsmuler inn i ditt tema"],"Blog":["Blogg"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefiks for arkiv-br\u00f8dsmuler"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefiks for br\u00f8dsmulestien"],"Anchor text for the Homepage":["Ankertekst for hjemmeside"],"Separator between breadcrumbs":["Separator mellom br\u00f8dsmuler"],"Description":["Beskrivelse"],"404 pages":["404-sider"],"Search pages":["S\u00f8kesider"],"Special pages":["Spesialsider"],"Date archives":["Datoarkiv"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Du kan bestemme tittelen og beskrivelsen for hjemmesiden ved \u00e5 %1$sredigere selve hjemmesiden%2$s."],"Homepage":["Hjemmeside"],"Person":["Person"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Br\u00f8dsmuler"],"Search":["S\u00f8k"],"Breadcrumbs title":["Breadcrumbs tittel"],"Pinterest":["Pinterest"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Page title":["Sidetittel"],"None":["Ingen"],"Meta description":["Meta-beskrivelse"],"Google":["Google"],"General":["Generelt"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Advanced":["Avansert"],"XML sitemaps":["XML-nettstedskart"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}